# Веб-интерфейс Пользователя
Отображает данные в графическом виде: гистограммы, тепловые карты и др.

## Подготовка
1. Установить Node.js https://nodejs.org
2. Открыть папку `client` через VSCode
3. Открыть терминал и выполнить (установятся все зависимости в `node_modules`):
   ```
   npm install
   ```

## Запуск
1. В терминале проекта выполнить:
   ```
   npm run build
   ```
2. Открыть веб-браузер с адресом: `http://localhost:5000`
